{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66586&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천김천드림키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールビラ客室にはスパがあり、四季折々の室内温水プールもございます。 金泉亀尾駅は車で4分の距離にあり、ドリームバレー五色テーマ公園は車で3分、ブングムオーランドも車で28分の距離にあります。 Late Check-outは2時まで可能で、追加費用は20,000ウォンです。 掃除やおもちゃの使用保証料は50,000ウォンで、人数追加や寝具類追加時にも追加料金が発生します。 無料Wi-Fiと駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。 各客室には個別温水プールがあり、利用時間は入室時から当日午前0時までです。 フルビラ1~3の温水料金は70,000ウォンで、フルビラ4は50,000ウォンです。 子供プールをご利用の際には保護者同伴が必須であり、事前予約と現地決済が必要です。 客室にはスパがあり、利用時間は5:00~24:00です。 ただし、入浴剤は使用できません。 キッズトラックやキッズ自動車などの無料利用サービスもあり、利用時間は8:00~20:00です。 バーベキュー施設は、それぞれの客室で個別に使用でき、現地決済が必要です。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りは許可されません。 客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミはご迷惑にならないように指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、情報がペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室にはスパや四季折々の室内温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "金泉亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金泉亀尾駅までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはドリームバレー五色テーマ公園やブングムオーランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Late Check-outの時間と追加費用はいくらですか？",
            "answer": "Late Check-outは2時まで可能で、追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "掃除やおもちゃの使用保証料はいくらですか？",
            "answer": "掃除やおもちゃの使用保証料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのくらいの時間温水プールを利用できますか？",
            "answer": "各客室には個別温水プールがあり、利用時間は入室時から当日午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "温水プールの料金はいくらですか？",
            "answer": "フルビラ1~3の温水料金は70,000ウォンで、フルビラ4は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "子供プールをご利用の際には保護者同伴が必須であり、事前予約と現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室にはスパがあり、利用時間は5:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のキッズトラックやキッズ自動車の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無料のキッズトラックやキッズ自動車は、8:00~20:00の間で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は、それぞれの客室で個別に使用でき、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミはご迷惑にならないように指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにおける客室の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 772
    }
}